［求解答］支那劇毒可以點清？

食得多支那嘢，個頭又痛又暈喺街仲會feel到少少四肢無力，有冇人知可以點清毒素？

例如食左咩

求食完龍蛋 善後處理身體方法